達哥用殘體已經令大量無腦/小朋友觀眾覺得殘體冇問題

睇返嗰幾日YouTube 重播啲留言已經見到大量人見到達哥用就支持
達哥仲要講埋咩真兄弟會支持就更加鼓勵班友打哂飛機
根本打機片就會吸好多細路仔觀眾 達哥係咪應該講返啲嘢糾正返班細路諗法？唔係一句話我自己本身都支持繁體字就算真。真兄弟係會明 但係嗰啲小朋友真兄弟根本唔明 平時成班小學雞369洗板唔屌 殘體嗰次chateoom嘅人明顯唔係平時嗰啲包坳頸就公開屌

盲反撚同支持backup佬嘅岀返去thx

請善用起底